點解訓醒個一下時間會過得特別快？

有冇巴打有同樣感覺？
就好似你set左一首歌做鬧鐘
有時響個下發覺首歌係播得勁快
如果咁既狀態生活落去咪變加速世界

尢其是星期一早上，鬧鐘響完之後。

心跳都勁快

係 好撚辛苦

但我係時間停止 個腦加咗速咁喎
有時鬧鐘響瞓返，瞓好似好耐咁，發咗好多個好長嘅夢，扎醒原來先過咗5分鐘

訓得返就快
訓唔返就超慢

心跳又冇 係平時鬧鐘既歌好似快3倍咁播

仲有想瞓多5分鐘已經時間跳躍咗半個鐘後

唔係講緊呢樣 係聽到既野會快幾倍